【排球】2019年世界盃女子排球賽

2019年世界盃女子排球賽
2019 FIVB Volleyball Women's World Cup

2019年世界盃女子排球賽，於2019年9月14日至9月29日在日本舉行，比賽地點是日本的5個城市。根據規則，有12支參賽球隊，東道主（日本）和2018年的世錦賽冠軍（塞爾維亞）直接取得參賽資格，剩餘的10個名額將分配給亞洲、歐洲、非洲、南美洲、中北美洲及加勒比地區各兩個席位。這是日本連續第十二次舉辦該賽事。

Team

Pools & Schedule

(上圖為日本時間)

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

終於有post

有d估唔到塞女唔係full team, 冇咁好睇頭

啲球隊愈嚟愈唔重視世界盃
塞女派副選，意粉又冇份，俄妹又換教頭...

係囉，仲想睇下中塞大戰，點知又無左

Everytime I watch the Volleyball World Cup, it keeps me on the edge of my seat the entire time. I remember China edged out Brazil by two technical points. It was thoroughly enjoyable

I remember seeing Argentina defeating Japan live in the World Cup. Apparently the scoring leader in Japan suffered from a minor injury which took the edge of her performance. Both are great teams, but in a rematch I think Japan will edge it. It always keeps me on the edge of my seat when I watch Japan plays

身在日本，但唔知邊度可以買到飛

巴打你想睇橫濱定濱松?

俄終於換教練

開波喇
美帝對肯亞係咪諗住25:0

呢班俄妹就算卡寶返嚟都冇得救
睇歐錦賽真係差到嚇親

明明贏緊意粉幾分 但可以輸番哂

係，明明有機會贏

Voronkova局尾例牌飛一傳
佢今次歐錦賽真係差到貼地
狂飛一傳，開波殺波勁多失誤，經常俾人block
我睇好多場波佢都係負效率
明明上年VNL啲一傳突飛猛進，今年又打回原形

呢隊俄妹得Goncharova同Koroleva係見得人
Fetisova又闌尾炎做手術嚟唔到
二傳，自由人真係廢到喊

邊度有直播？
網上直播都得
好想睇

留名，近排時勢咁差，仲以為冇人留意，可以留意日本u20同亞錦MVP 嘅石川真祐表現如何！

Voronkova真係差到喊 比人封哂
俄得一隊6人先打到 後備無個得
美女一出唔到 後備即刻分都拎唔到
馬面拎幾多分開哂掛都無用

二傳又係無個出色
就咁睇 塞同土CEV二傳真係頂級
塞二傳明明俄打聯賽 都無退步

自由人又唔知點解唔用呢一個

好期待呀，啲人話佢係Ebata 2.0，如果真係，對強國隊有用喎

Btw, 巫巴今年唔去日本睇？

取消咗，六月之後，你懂的

Thanks

Voronkova已經冇得救
Goncharova打生打死贏嘅分一嘢就俾佢哋輸晒
真係可以閒閒哋連失5-6分
Goncharova唔上場我真係唔敢睇個場面
Startseva跌得好緊要，成日要被換落嚟
Romanova就痴線到到位球都可以傳到唔到位

俄妹最好笑係奧運資格賽差啲輸0:3俾泡菜

塞二傳依家係所有team最top
直頭係二傳嘅教學例子
Nazi就傳波隱蔽性，發球，攔網都好好
波蘭二傳Wolosz係意甲都好出色，但返國家隊就發神經

但voronkova仲後生 睇佢造化
相反parubets識打手出界 又識其他戰術都仲拎到分
前兩年goncha一傷左 之後d波全部輸哂

奧運資格賽差d輸係韓國d開波對一傳弱既隊真係好有用

波蘭如果唔係個接應應該入唔到四強

今次想睇下日本一隊打成點
上次亞洲賽二隊打得咁好 一隊會唔會有對比

Naz 好似產後復出冇耐？

Guidetti 臨場指揮或者可以改善，但係講練兵真係世界級

期待一陣韓國對強國嘅發球

係，身型同狀態都恢復得唔錯

睇吓有古迪提同冇古迪提嘅荷蘭咪知
荷蘭直頭變咗另一隊

韓國加油

李多英

巴西俾塞國二隊贏咗1局

巴西 VS 塞國 2:2

等睇日本中

冇出石川，少少失望

古賀都係麻麻地

第一場啫

今年鄰國係咪又只靠朱婷

宮下

有天才少女LYY 嘛

除左朱婷我只係識袁心玥

日本第二局好似練習賽咁

多米突然訓醒

宮下又出場

仲有長內

可惜石川暫時只係出場發過一球

要睇多局

俾人追返局

買左飛28號飛大阪諗住睇中國對塞爾維亞 點點塞爾維亞出二隊過去

買得一日？唔睇埋荷蘭？

買左一日炸仲要得返自由席 本身想坐前d睇 之後第二日就趕去四國睇藝術節
同埋除左中塞大戰都係睇日本 估唔到有宮下

我原本plan 去大阪睇三場，不過因故取消

係日本睇氣氛真係好好 上年世錦賽現場睇完返唔到轉頭 不過荷蘭都唔係full team 有個副攻冇黎
一冇左奧運名額世界杯就變雞肋

似乎得強国full team

泡菜應係都係 不過出年奧運應該唔會有佢份

同泰國爭，算有少少機會

都係55波多 如果金哥冇態就一定輸
早兩年都有個金禧珍 今年亞錦賽條友廢到

古賀，石井不停刷分

新鍋最後一分搞惦，聽日希望打俄羅斯打好啲

ISHIKAWA

想睇橫濱，係邊度可以買到飛，金券店都唔見有

Robin 同 Morrison有協議
要保護膝頭哥，淨係打歐錦賽同奧運落選賽
另一新星Daalderop BB係歐錦賽對土耳其嗰陣三人攔網落地嗰陣踩到人哋隻腳傷咗
今個賽季又報廢了
佢真係好慘，世錦賽嗰陣有傷去唔到
好不容易好返今年又傷咗又要缺席世界盃
荷蘭依家真係好需要佢

泡菜唔係有一個主力傷咗冇去到咩？

上樂天個網買，印象中記得上年世錦賽好似會場都有售票處

唯有養好傷打出年嘅資格賽

7仔
不過一買要買兩張或以上

睇落full team
Setter都出番黎

Lawson
Mini stop
Family mart

橫濱好似7仔無得賣
仲有當日劵 要早d去 即場買

今年橫濱冇得即場買
琴日睇都係去7仔買
BTW,橫濱場入座率幾高

我見佢官網有寫以為有

咁去便利店預早買好d

估唔到美塞有得打
塞二隊穩定d應該有機

塞女二隊好癲
防守好勁，差在進攻

美軍都未full team啦
淨係akinradewo去左生仔已經差好遠

美帝有返個A Glass已經可以去返最top
美帝係比任何一個國家都更依賴二傳
依家無論Carlini定Poulter傳副攻都唔多得
而美國副攻個個都出名攻擊力勁但攔網唔多得
淨係靠兩邊拉開好易俾攔網好嘅球隊收皮

不過依家呢隊美帝收強國皮應該冇乜問題

希望可以收強国皮

我個人覺得Carlini 已經好過Lloyd, 但要同Drews再夾返多啲先得
但係Poulter 啱啱先grad, 覺得Karch好似求其揀條友黎train咁

LYY過多排比人研究晒就冇得突圍
佢技巧唔多

其實我係曲線，LYY 睇過幾次，一早知唔惦

睇完今日同琴日，雖然唔識波但覺得天才少女好單人

佢地好多隊員都好單一

今日睇對喀麥隆係咁俾人打後排

日本開局不利

發球破壞唔到俄妹一傳

俄係咪專剋日本

想問今次世界盃係咪第一次用新波？

日本俾人女女女咁

好似係，唔係好肯定

俄羅斯一向打日本輕鬆

下下炮轟

石川代咗古賀喎

應該係

係第一次用
個波有點重 姐係會慢左

25:11

第二局好番啲

Poulter傳副攻明顯好過Carlini
但後排防守冇Carlini咁好
再加埋美帝兩個接應無論係Lowe定Drews後排防守都好差，變相Robinson係後排防守壓力會好大同埋好消耗體力

不過今日Lowe真係抵讚，防守進步咗

我諗Kiraly係想第一階段用Poulter嚟傳好副攻先？
但諗唔明點解對住兩個弱隊都要Larson嚟打到完場

Lloyd就算，完全唔適合美國，兩邊拉開傳唔好，連副攻都廢咗

仲有個龔翔宇
依家進攻淨係可以恰吓魚腩
一對住強隊就變自由人

印象中日本同強國都係慢熱開？

美國副攻攻強守弱，唔傳副攻廢一半武功喎

個波重咗冇咁飄係咪會對發飄球好嘅球隊會好大影響？例如韓國嗰啲？

日本對俄羅斯輸多贏少，又係事實嚟

換石川出去，有番生氣

Poulter明顯今次進步咗，對比起之前打VNL個陣set d波成日都唔到位
我覺得佢set後二有返咁上下主要係打illini個陣好著重副攻，變相D standard會有返咁上下，但未set到D戰術波，要靠drews硬爆
依家karch明顯係靠train 主攻換L，練到後排好似有兩支L咁先打到佢個光速進攻（因為冇咩好sharp既後二得近年先出個drews）

都話要保護自由人囉

我打過覺得個波輕啲嘅，飄過之前好多，係咪我問題

我覺得係
個飛行軌跡穩定左變相易接左
睇左兩場韓國 發球上好似無之前咁衝
講開又講韓國聯賽用果隻波叫star
好彈好衝 所以韓國球員都清一式練同一種開波

石川好敢打

睇落韓國d發球全部無咁有威脅 即刻死哂

佢哥哥應該教佢唔少

我覺得無舊波咁飄
但佢係空中停留時間長左落黎隻手度大力左
但我自己都係掂過新波兩次
但麻麻中意打新波

執番局定一定先

冇咗塞國同意粉，世界盃美，俄，荷，中，巴，日攞獎都有可能

二比一，進展唔錯，換入石川係明智決定

石井+石川

荷蘭就算啦 頭二一定係中美 第三名俄巴日 可以爭下

石川暫時睇對辦 不過修正嘅時候成日比sato做鳩左
一埋網同唔夠高好易出事

U20 同亞錦二傳俾波好過佐籐

岩岩幾球chance都比得唔夠高 一未淨係講快 打到先得架

日本修正球比哂4號位 雖然暫時打得下 但長久都唔係辦法

中田好撚鍾意用佐藤

關菜菜己唔入選比較可惜

今次完全估唔到佢會用宮下+佐膝

睇vnl佢係唔錯 又夠膽比副攻 同埋u20個副攻 山田二千華入唔副都可惜

山田係意外驚喜，本身冇入大名單，反而石川有入大名單，見佢表現好選佢，加上黑後受傷，如果唔係石川未必有咁早出場

都覺得奇怪呢兩場黑後冇入大名單 原來傷左
我覺得補選二千華都冇咩問題 好過nana

今年u20呢批仲有幾個可造之材，下周期啦，岩坂係隊長，點會搵人代佢！

呢球修正真係比sato累死

其實富永去咗邊?
成個國際賽期冇見過佢

成個賽嘅作用就係出黎擲毫

有入大名單 但係唔知點解冇出過任何比賽

學界水平都冇咁差

田代，富永，井上去完外國打波都冇份

似乎五局，希望日本贏啦

所以田代同井上下季都唔撚出國

自由人個位都算啦，kobata今年都算對辦
但係setter位真係睇唔透，雖然田代同sato都係淨係識比4號位，但係起碼穩陣d，反而富永真係可惜，除左防守冇咁好，發球同傳波應該都係其他setter之上

睇嚟要輸，不過有一分算好，聽日打韓國應該好打啲

日本拎到2局都偷笑啦 俄妹咁好狀態聽日對強國有機wor

估唔到佢地自己最後怯左
馬面又開掛 痴左線

第五局打得好差

俄妹應該係惟一可以同支那打下個隊

點會係唯一啊 美國同巴西呢

美國對塞爾維亞都3比0唔到 唔睇好
依加嘅巴西 要3比2先贏到塞爾維亞2隊
2隊睇落都唔夠支那打

俄呢幾日一直輸中國
好想睇但要番工

中田幾時比人炒？叫暫停比球員自由討論

我都要返 支那今次真心無對手
無咗意大利 塞爾維亞又2隊

其實塞爾維亞2隊唔係真係弱到咁緊要架好冇 重點係美國之前係vnl直落3:0贏強國架 強國不嬲就唔驚高舉高打既球隊 反而最驚就係好似美國 巴西打速度既球隊 因為強國既移動攔網好慢成日都比人拉開曬 平時有睇開既應該知道點解2米成日都0攔網

打埋下年奧運....

仲要打埋下年有好牌係手都唔識用
同埋點解可以長年比個後備做隊長

人地好似係簽咗約，除非自己想走，上手真鍋仲好過佢，唉...

慘
又無戰術
以前都多掩護 走下位咁

靠佢地青訓間唔中執到幾個天才球員
但打左幾年又好似退番步咁

最多咪玩埋下年，冇成績日本唔會蠢到同佢續約啦

田代上年世錦賽打得好好
唔明點解大賽又無份
而家sato就防守都唔夠歷年幾個setter好

第五局俄妹追開ishii
Ishii頂唔住啦

第五局先識咁開

浪費左呀
其他球隊都同時進步
不過日本好似暫時接應 副攻都仲未搵到岩人選

唔緊要啦，剛剛打完u18 同u20 嗰兩批人唔差，u20 冠軍，u18 第五名，打完下年奧運換領隊再响呢兩批度選人，重新出發好過

美國依加好明顯已經慢咗 無咗Glass之後
同埋 VNL真係無咩參考價值
支那大賽係sharp d
上次仲要無出LYY
巴西更加唔洗講 三枝炮得返Gabi喺到 半殘陣
我都唔想支那贏 不過今次佢真正剋星意大利唔喺到
依加嘅美國巴西真係唔係同佢同一水平
俄妹依加快咗 仲有岡查依一個強點
所以覺得俄妹仲值得期待

美帝係冇以前咁快，但世界盃嘅二傳同世錦賽係完全唔同人
再加上美帝兩個新副攻Washington同Ogbogu攔網都唔算差
上年世錦賽嘅慘痛教訓我諗Kiraly一定會對強國有準備

雖然強國以往世界盃戰績都好靚

如果支國出 ZT ZCN LYY 3個 美國應該無得點打
ZT不嬲穩 LYY打美國好sharp ZCN接好一傳

朱婷暫時都好難有邊一隊叫做剋到佢完封佢

多米同喀麥隆打到大混戰

多米同邊個都可以混戰
可以同魚腩亦可以同強隊
睇返2014世錦賽，佢哋打咗好多場3:2
對德國 3:2
對克羅地亞 2:3
對意大利 2:3
對比利時 3:2
對中國 2:3 （2次）
對日本 2:3

嗰陣有神級自由人 Castillo, 爭好遠

佢勝在夠全面
無論進攻，一傳，防守，攔網 全部都好top
仲要好穩定
現金女排三大魔怪朱婷，Egonu，Boskovic
佢應該係最top, 雖然好唔鍾意佢

你講個自由人好似車禍入左院所以黎唔到

守的話enogu, bos一定無佢咁好
我會排朱 bos enogu
某程度上我覺得金哥比左好大影響佢 做一個全能主攻手
去左土打完係學識點樣做下d誇張野
但整體黎講都未至於太閪 無得唔服

係呀，斷咗手
今次世界盃好多名將缺席

俄妹加油

郎平又用車輪戰
第一局幾乎唔俾個波俾朱婷打

笑死，朱婷犯規俾裁判吹雞

好想睇

支那真係打得輕鬆

鬼叫俄妹唔爭氣咩
睇住個波落地對腳都唔識郁

俄係咪全部自己失
佢地一對中國就成日好多ERROR

尋日對完日本都無哂力
應該

中尋日仲出二隊

俄妹不嬲都係咁嫁啦

勁多自失，有啲波明明可以起到都會無厘頭由佢跌落地
不過我覺得佢哋狀態已經好過歐錦賽
歐錦賽成pat屎咁死唔斷氣

尋日對日本黎講已經算打得好好
同嬴韓國個場
但都唔係連嬴幾肉酸

歐錦賽不要說了
德國都輸得

唔求贏了，攞一局或者2:3都好呀，唔好俾支那贏得咁易嘛

俄妹D進攻咁死
出手又唔快
除非對家自爆

兩個二傳又廢
第二局嗰陣，Lazareva係後面接咗個一傳，
對家朱婷同袁2米已經企晒係2號位
Romanova仲要傳個波去二號位俾Lazareva打
而對家4號位係龔翔宇
咩腦嚟

好悶...睇到訓著

GONCHA幾勁都無用 應該打到嘔血
無左FETISOVA 出EFIMOVA陪跳
臥龍又唔穩
到時GONCHA退埋役應該可以做2線球隊

Efimova真係要乜冇乜
以前都仲有Kosheleva同Goncharova做雙子星
依家得返佢自己一個
以前Gamova犀利極都要有Sokolova一齊

不過算啦，佢哋已經攞到奧運資格
荷蘭先慘，分分鐘連東奧都去唔到

金比Goncha更無助嘔血
俄妹同荷蘭一齊flop

光頭佬真係好廢...

荷蘭係衰係個教練度
其實佢哋有好多出色有潛質嘅年輕球員
條仆街Morrison唔識用唔識教啫

做咩robin唔打佢已經無打vnl

同教練有協議，要保護對腳，淨係打歐錦賽同奧運落選賽

巴西drop得太恐怖喇嘛

SOKOLOVA真係好全能
好記得佢生埋仔出番黎打都好勁

金最光輝應該都係倫奧.....
之後國際賽D隊友唔上力
亞錦同今次都力不從心咁
佢任務應該帶埋國家隊入2020就BYEBYE

冇人到要叫返Sheilla同Fabiana返嚟已經知咩事

無新人，舊人又傷到hihi
奧運都係塞意中三巨頭

諗起阿PLAK出黎搞笑

低點炸手, 跟住一場n個error

Sokolova 可以打主攻，接應，副攻，自由人
平拉開，背飛，雙背飛，跑動，後三樣樣得
有地面有一傳全盛時期進攻仲要世界級
真係名副其實嘅全能戰士
佢之後再都冇出過一個咁全能嘅球星

唔記得左WC係咪就咁打完計位排位就算架啦?
無決賽個D(睇左唔覺有)

得閒可以上Youtube search “Celeste Plak Funny Moments”
實笑死你

係呀，循環賽
但依家好似係計勝場先計得分? (唔知我有冇搞錯)

岩岩睇完, 頂

係啊 打單循環
打哂咁多對手計積分

點解次次荷蘭都要係局尾差d失咁款

巴西俾荷蘭禁住黎砌

Buijs唔狂飛一傳咪偷笑囉

想睇加一

次次都以為Sloetjes BB就Flop
但一打三大賽就爆seed

強國網，慎入

一返荷蘭隊就黎料

係Vakifband出工唔出力
唔講以為打緊退休波

最記得世錦賽一個CARRY哂同美帝打足五局

多得佢光頭佬先可以繼續留低仲續埋約到東京奧運
都唔知係好事定壞事
又要俾光頭佬繼續禍害我荷蘭橙

guidetti真係有d料
完全將光頭佬比下去

帶Sheilla 唔上做吉祥物?

佢都跳唔郁啦陰公
出黎打經驗

好唏噓睇住佢係下面拍手

係 局間又走去拎波猜

巴西幾時出Carol

巴西真係出Carol

好似有心開個易波俾佢接

冇嘅，佢一傳最差，正路都係開俾佢

冇諗過荷蘭可以3:0贏巴西

椰絲一入返國家隊真係開哂掛, 好勁

冇記錯，應該係結束對巴西15連輸

荷蘭值得有更高既名次

居然出nana

仲以為一面倒

全部修哂去4號位

日泡身高唔差太多, 點解可以BLOCK 5-0

好多4號位比人封哂

如果輸左 中田會唔會比人炒

點都打埋奧運, 真鍋都係咁

U20贏到 但成年隊贏唔到 佢都冇面啦

泡菜一傳好穩

痴線 都係個個問題 修正比哂四號位 對家咪慢慢封你

人地其他隊 有d就算修正都會比接應
係咪個接應唔識打後排

泡菜主攻整夠頭髮未

古賀出嚟救火？

今日金熙珍打得聰明

係佐藤死傳四號位

亞錦用u20贏韓國，如果呢隊日本輸，中田快啲收皮

明明我係撐韓國隊
但都覺得呢隊日本隊可以打好d

見中田開放自由討論 而日本球員又含含蓄蓄咁 真係火都黎

日本u20打得仲順防守又快

泡菜一傳穩
3邊攻都攞到分

日本u20個肥佬領隊仲好搞鬼

唔知你識唔識日文 佢d用詞好粗魯

係咩？咁又冇留意，我日文唔多識

日本有番少少起色，唔好輸呀

之前睇無乜留意佢講咩

其實中田嗌暫停個陣有無打算要講野

呼呼喝喝咁
叫球員個陣 大聲咁おい！
印象中好似無叫名 おまえ!咁叫
其實都係幾粗魯既用法手

kim救全家

仆街，輸咗今場基本上爭六七名，唉

依隊日本如果唔係主辦國
會唔會入唔到奧運

隊友唔爭氣 最後一分佢先鬆到

里約都係負碌入

咁耐都未聽佢講超過十句

在英今日拎好多分 勝在出手快
日本隊感覺得古賀打到快

真係火都嚟，明明晤應該打得咁差

其實換左波
韓妹無哂ace
日本已經易打左

老早要換人啦，依加先換....

又浪費一年，世界杯似乎都係七八位，唉

我愛古賀bb

呢隊日本，下周期除咗古賀石川黑後，換哂佢啦

唔洗比璟璟都夠做

仲記得佢2015年嗰種驚艷
當年仲要幾靚女

又嚟泡菜vs俄妹2.0？

泡菜5個match point就咁冇咗

好驚

打好一攻!

最尾一球

都開心, 恭喜韓國

唉，收拾心情，爭第七第八啦

金喊出黎

想問好耐，點解用唔推post 回？

最後衰石川個球開完點失都睇唔到

成場17攔網

因為請善用不推文回覆

金哥d英文帶d歐洲口音feel

佢今年先打大賽，可以原諒，其實我覺得佢打得好好啦

估唔到日韓咁精彩, 金哥打打下都燥燥地
好彩李在英今日生生性性

Sorry 打錯 衰ishi

石川今場發揮無尋日咁好

我記得上一次都係輸比韓國+中國二隊, 唔記得咩賽事
隔左幾個月都冇變過

青年隊打得贏韓國國家隊
日本國家隊打唔贏

第一個要換走個教練先

上年亞運？

定唔知2018世界女排錦標賽

睇番俄對中
俄第一局已經無哂力咁 陰公

你而家係濫用 唔係善用

你點定義濫用

今晚好難得李在英開大掛，金哥先唔洗咁辛苦

轉載自NEC red rocket facebook，佢哋入場睇完之後，唔知有乜感覺？

中田賽後話佐藤d波升得唔夠高
話佢地打唔出水準

印象中今日日本隊d二傳好似真係唔係幾夠力 追完下手升波比較多
今日多英正正常常 飛身救波都仲升得番水準出黎

意大利

佢下三路差啲

金哥今日啲關鍵分有返當年倫敦既feel

韓國:我上唔到頒獎台 死都拉埋日本一齊陪我地

其實金軟璟今年狀態好過前兩年好多 打強隊去返場均20+ 今年有幾場直頭睇緊倫奧咁款。。可惜最後打俄羅斯個度崩潰，但我覺得個場二傳都要負一半責任。。如果唔係今年真係完美返生但真係無辨法。。但凡個場金熙珍打好啲，根本就唔洗咁樣輸金哥係世界上最辛苦既球員 無之一。。 bos egonu 淨係打進攻， 就算係朱婷都係三輪一傳左右，關鍵分都唔洗接

對住danesi同egonu兩個攔網
斜線有個神級自由人係度
係今年danesi個態跌左 先真係叫偷到雞
上年Vnl係香港站 見朱婷打得好辛苦

主要反而唔係danesi 係chirichella攔朱婷好有心得 再加egonu 今年兩場歐冠仲有上年攔到朱婷差唔多0效率 當然仲有好好既自由人

其他隊友唔爭起佢咪打得辛苦
今日感覺好好多
連金熙珍都識拎番分
但體力始終無以前咁好

不過今日對完日本 見好多球迷都話日本隊爭咁個呢d領袖人物

今日囉。。韓妹們日日都唔同狀態。。所以李多英少左比波佢，留黎打關鍵分。。日本我唔知點解用Sato大媽。。無限四號位。。

koga 第一日4局74扣。。 即刻散左兩日

唔同隊得分球員又好似唔同咁
李多英前兩日比人封死哂條線 今日好似任打咁

日本無限四號位真係睇到 我諗連唔係好識波都想問點解

多英係setter 在英係主攻點解? sato大媽控制唔到自己囉但替補仲要係已經唔識set波既宮下 韓國之後直頭兩個人企定四號位等你 淨係得四號位既日本憑咩同任何強隊打田代 富永 關菜 三個我都覺得好過sato大媽反而官下留黎開下波防守都唔錯

成日記錯兩姊妹個名多英仲要有3分攔網分

日本setter可以傳說級竹下真係太勁
D人成日拎番佢出黎比
其實會唔會B隊個setter仲好

74扣
唔怪得之後佢都冇上

有上 但好明顯第一局體力已經出哂事。。。

b隊二傳就係關菜 我睇好佢

其實黑後愛去咗邊?

傷左，所以無入選

受傷，可能要實期中後段先會出場

賽期

日本個教練點解咁迷戀用佐藤
到位唔到位一律四號位

泡菜對俄妹，Kim竟然唔上

因為佢地咩波都輸得，對日本就唔可以輸

死對頭，同支那唔可以輸日本一樣
Btw, 第一局泡菜13個errors, 俄妹得3個

奇怪唔上主力

泡菜諗住雪藏KIM定係以為可以同俄妹打五局
第三局先俾Kim上場呀？

諗住打五局波掛, 想copy奧運資格賽2.0

等睇第三局上金

開失左幾多發球

後備主攻兩個攔網高度可能連goncha波皮都掂唔到

都係唔上Kim喎，唔係傷咗下話？

馬面嘅防守好過Efimova成條街

唔會啦 可能只係覺得廢事浪費體力硬戰
聽日對喀麥隆先出拎番一分好過

好好多
馬面攔網其實都跟得幾足

係，同Startseva嘅雙人攔網經常得分

馬面開掛後都幾恐佈

睇美荷大戰

佢最近真係打得好好 攔又有攻又有

奧運資格賽對南韓第三局局尾就係靠Fetisova同馬面開掛先贏 ，連追五六個match point

個局全部人都以為佢地直落會輸
真係靠Fetisvoa拉番成隊波上黎
好中意佢d小動作 好少女feel

無左hills做正選好似爭緊d野咁
係咪因為佢守唔到

fetisova同德國後備二傳Kastner都好有仙氣

係，佢一傳係漏洞
防守又冇Robinson同Larson咁好
但打拉開速度好快
綜合實力同醜Hill差唔多

醜Hill好似守波都唔錯

Hill係意甲嘅一傳頂得幾好架，應該係robinson依年進攻進步左唔少

上年係vakifbank打 開竅

hill照計一傳好過醜hill
不過係larson同robinson之下
kk應該搵兩個保母保一傳
之後打副攻同接應

Robinson打咗成年自由人，跟住去咗Vakifband之後好似成個人開晒竅，依家乜都有

Robinson係土耳其好生猛
原來都有1米88
點解感覺好似唔係好高

美帝四個主攻防守都唔差，反而一傳防守最差係自由人

簡直廢
可惜無人打
依間4個主攻, 一傳地板全部都好過佢

印象中以前係北京打聯賽嗰陣係報186㗎

美帝好似話著鞋度高
所以會高少少

有道理，美帝兩個接應防守都好差
Lowe去咗意甲打咗成年進步咗啲
至於Drews，兩個副攻都好過佢
佢係後排幾乎起唔到波，變相Robinson守嘅範圍好大

返緊工好想睇美荷大戰, 而家只可以睇比分

美帝個新二傳好緊張
d波勁低
不過點都好見到lloyd

Drews嘅防守不堪入目

美帝大學聯賽咁多人打波
副攻多到爭蹦頭
偏偏一個好嘅自由人都冇
明明以前都有出過世界級嘅自由人㗎

JWO前日對阿根廷都唔錯，set波set得幾好，難得今年入番一隊，但kiraly又唔重用佢

Lloyd平拉開又傳唔到副攻又傳唔到
佢根本唔適合美帝
世錦賽嗰陣直頭廢咗一姐Akinradewo

荷蘭橙發生咩事

我都覺得佢好過courtney

算啦
kk會變就唔係kk
所以世界只得一個朗平

正常
兩個二傳都好廢
傳唔到副攻，本身Belien又冇攔網
淨係靠兩翼根本唔夠美帝嚟
grothues 係前排嗰陣直頭係漏洞

我都預咗0:3輸了

發覺個球手打得唔好佢都好少係一局之內換人(除咗錯對換人）
佢通常都係局與局之內換人

之間

佢條pk咪最鐘意二換三, 又或者換人出黎開波

Exactly

光頭佬終於捨得俾Lohuis 出嚟

美國運都有埋

雖然係荷蘭橙fans，但都想美帝贏
依家只有美帝先會對強國構成威脅

仲諗荷蘭橙唔洗直落輸

世界杯只係飛機杯

有分數可以影響下年奧運分組

點解我睇唔明韓國點解放水琴日抖左日，聽日後日打弱隊，然後仲有兩日休息。。打俄羅斯五五波，唔係無得打，明明贏完日本仲有所謂既獎牌希望

多米都輸左 佢地唔驚輸埋比喀麥隆咩
俄擺明要贏番上次啖氣 咪比佢

暫時都係出主力

出鍋谷，宮下，俾古賀石井休息吓好過啦

睇分數做人喇

如果應援T SHIRT 有紫色就好, 好靚

無言，咁中田選鍋谷去做乜？又唔俾人出場，黑後傷咗又唔加人，唔通諗住後段出場？

中田係咪諗住黑厚係秘密武器對支那先出

好似開左一次波？

局尾終於出咗黎打

佐藤

對喀麥隆都要主力，我都唔知之後點打強国，美國巴西啦

好似今個國際賽期石井差唔多場場正選

但對喀麥隆，你出二線都贏就可以俾石井古賀休息吓啦

咁搞法，聽日對強国隨時每局唔過15分

鍋谷宮下又出場

古賀係咪心情唔好, 講兩個字叫答左

咁答問個個好無癮

俾佐籐玩到殘，梗係心情唔好啦

佢第一日已經9答

日荷其實都係55波

不要再說了
見到日本又浪費咗一年，好火滾，快啲打埋下年大換血重新出發好過

但荷蘭橙唔係好襟磨, 好有可能俾日本磨死

但五局波荷蘭都係輸多
如果日本發球發死buijs贏面真係好大
通常buijs一傳奔潰都會連埋Grothues 同兩個自由人都會集體奔潰，再換上個乜都冇嘅Jasper已經可以宣告輸波

兩邊連續4個發球失誤，跟住又連續4個

塞荷第二局我究竟睇緊咩
兩邊開局發球失誤到完局

塞荷係咪諗住打5局

荷蘭

荷蘭再輸三甲不入

光頭佬做乜春，一開局第一分即換人

都仲要過日本同俄妹嗰關
我係荷粉都唔睇好

荷蘭二傳真係on9
塞隊已經連續推幾次個波過嚟送分
係都要升個波俾Grothues打
俾副攻三號位一嘢已經打死咗喇

咁多機會扣極都唔死

真係自己蠢到輸
仲有，Plak主打嘅比賽，我未見過贏

光頭佬快撚啲執包袱扯喇
害咗我荷成個奧運週期

究竟係塞2隊太勁定荷蘭又廢左?

梗係荷蘭廢咗喇
同里約奧運嗰陣已經唔同level
上年世錦賽都係靠Sloetjes爆seed先拎到第四咋
依家一傳廢，二傳廢，攬網冇，攻防流暢度完全唔可以同嗰陣比
最廢係光頭佬，唔培養新人，死用完全冇培養價值嘅Jasper，副攻又死用冇攔網嘅Belien做主打，明明Lohuis攔網好過Belien, 進攻唔差仲要有一手好發球
帶咗成個奧運週期，到依家都仲未搵到Sloetjes 同Grothues 嘅替補

Belien淨係記得佢d背飛

係，我都正想講
Plak出黎做乜9

佢進攻係唔錯，但攔網真係好差
加上Bongaerts傳副攻成日都配合得唔好
呢個時候就應該要上攔網好嘅副攻
荷蘭一隊幾乎冇攔網好嘅球手
反而二隊好多，VNL嗰陣二傳啲進攻雖然嘛嘛，但攔網完全冇問題，應該攔到又得分嘅都攔咗

Belien唔止攔網差，發球都好差
唔係落網出界就係發屎波

荷蘭依家成隊發球都差咗
Plak改咗跳飄之後又係咁
明明以前跳發好有攻擊力
雖然間唔中都失誤

光頭佬係第五局一開局荷蘭得一分嗰陣就用Plak換Sloetjes 落嚟
我諗唔明點解要咁換人，而唔係第五局直接上Plak

二隊

佢第四局23分打落網頂直接彈出界嗰球失誤好致命
間接導致荷蘭之後輸波

Bongaerts今日升波成個思路都dup壞腦
grothues 係前排係咁傳俾佢
好多機會就係咁白白浪費
塞隊應該係度偷笑緊，送咗咁多機會都把握唔到

咁都算，光頭佬仲要唔換佢落嚟

點解光頭佬可以做到教練
還返正常既荷蘭橙俾我

唉 俄妹又黎料

痴線要打5局

俄羅斯又做乜春呀

今日Belien算係咁啦 進攻攔網都唔錯
個setter係咪傻左
第四局尾防守反擊連續幾球傳比四號位 適當轉移比Plak可能已經得分

另一邊廂俄羅斯setter都開始傻

俄羅斯打假波

不如話係多米

所以除左非洲隊同阿根廷 連多米日本韓國都仲有機爭前三

荷蘭可能又係梗頸四

今次除咗支那真係好穩之外
美荷俄都會間歇性痴線

美帝同巴西，多米都有機打5局
雖然就咁睇冠軍係中美之爭

睇返啲數據
淨係block嗰part，Belien排緊21

美帝打法剋到支那, 應該會嬴支那
雖然我好鐘意顏妮

美國會贏速度
陣間贏巴西 個冠軍就穩

支那自失好少
都唔知可以點做到

顏妮實而不華 好過兩米好多

兩米得個高字又9叫頂唔順

強國啲後備副攻好似冇乜邊個特別出色

希望美帝3:0 贏到巴西

都好大機會 巴西完全無強攻
比人攔到就快嘔

頭先見到Sheilla出嚟，完全跳唔郁

本來佢既進攻都係要靠快
而家成個場仲要爛哂一傳
出佢都無乜用

而家嘅巴西大勢已去
除咗gabi 有邊個真係可以有穩定攞分把握

睇到好心up
佢依家出嚟都係靠經驗攞分

上年？佢都好似有開檔

個接應真係好廢

Gabi真係好實用，經常一場波攞到20分，雖然矮但勝在彈跳好進攻手段豐富又夠靈活，彌補咗自己身高嘅不足
如果荷蘭有個Gabi就好了

今年，JvaTwitter 睇到

希望日本隊可以拎一局 破下強國個0

我意思佢上年好似都有開檔 我又表達到1999

頂 我去嗰日佢唔喺個檔度

賣珍珠奶茶？

右一係栗原惠?

是 以前好中意megu kana

老咗咁多嘅？
佢好似大Saori兩歲咋

而家個新接應跳得算高同算大力
但硬係覺得佢只係識一味跳高硬打
唔識轉下咁 同埋個樣串串地

如果講大轉變
其實佢地而家無一個位係同以前班波有得揮
新人上唔到個個水準
舊人無晒狀態

唔知炸咩餅 無詳細睇 見佢唔喺度

西面樣，但又冇Egonu咁嘅實力
記得前幾日有場波贏球得分
佢個個隊員都好開心笑，淨係佢西面
跟住有個隊員將手擺係佢個嘴到要佢笑

以前嗰班全盛時期嘅兩個黑白無常副攻太恐怖
進攻攔網都係頂級, 牽扯作用太大
冇記錯嘅話嗰班人係女子排球最早開始男子化同立體進攻打法嘅球隊

佢打到今年先退

今次比賽見到宮下遙都覺得佢老左好多

我都覺得宮下遙老咗，係咪個髮型累事

出nana

我睇新接應個ig
佢差唔多幅幅相都有笑個喎

係咪出石川會好d

今日打得算好

Koga個樣好攰咁

我真係好憎袁兩米

唔係嘛

好似大學生打中學生咁

Me2

輸唔緊要，依家係氣勢都輸埋

可以執番局冇咁肉酸嗎？

老實講... 比人咁SM, 冇氣勢都正常

Nana 頭先阻到人？

點解死都唔換石川
無信心 又唔識打手

如果預咗輸，出石川鍋谷去好過，搞到古賀冇哂信心

對住d柱唔可以仲諗住打爆手
要打手指博出界 或者避手大斜

石川換石井

刷左咁多個ace

OH MY GOD

唔睇以為係中國對香港.. 23比7

九妹一陣pc又要喊了

石井真係攰啦
屌 琴日就唔好出佢啦

根本用首發陣容，強国熟哂你點打啦，一早換副選打可能仲好

接發球好多波都唔到位 搞到進攻無威脅

我究竟睇緊啲乜

對喀麥隆根本可以出副選

Me3

黑後唔知後段賽事，可唔可以出場？唉

Nana 終於有用

中國換下後備喇

佢哋唔會，對日本一定全主力

希望美帝可以阻止強国

星期日再睇

以一傳好聞名既日本隊都接唔到中國隊既波了~

換新波好似仲衰咗

今日卡婷女士既波都ok ， 但同打韓國個場一樣， 日本睇唔住人地第二得分點，一傳太差，還有發球一直開唔到效果，兩項都無 日本無得得中國打

古賀自從第一日74扣之後。。體力一直上唔返黎

照依家狀態睇冠軍戰會係美國對中國

古賀依家真係要乜無乜
莫講話國家隊，國內聯賽都打得唔好
雖然話二傳都有問題，但其他人得到分嘅同時
古賀係打極都得唔到分

依家日本嘅局面真係不如全面換血
個個都29、30歲對住人地成班十八廿二
亞錦賽嘅一半陣容抽出嚟重點培養
石川、西川、曾我、平山、山田、關、松井
唯獨自由人可以不變
小幡同井上仍然有實力
對方未熟悉打法可能仲有驚喜

希望艾迪拉迪禾出年打埋奧運攞個金牌收山啦
上屆好撚可惜 打得咁好傷左睇住中國反cup

個教練邊夠膽明明u20成班就打得唔錯 而家望住一隊無板斧進攻咁真係

黑後都可以留

呢隊睇落打得好係因為人地唔重視咋，加上唔熟悉咋，黎打呢個級數既比賽只會比一隊更難睇，當然好幾個係值得培養既，但下年就奧運，培養唔切啦，除左setter關菜，真心覺得佢好過sato大媽。。一隊啲人其實唔係差到咁。。我覺得9妹真係帶得好差，無用到唔同球員既優點，又無幫球員即時分析，越打越亂。。。setter仲要無限四號位。。

同埋完全唔識換人。。不過之前聯賽佢都係咁。。。本身隊波勁 掩蓋左9妹廢既現實。。

久光之前一直稱霸，不過上年東麗一班後生掘起
加埋有個外援頂住，希望今年東麗再接再厲

就算一隊啲人本身有啲唔差，佢地嘅年紀同資質已經係上限
後生有潛力嘅就盡早培養，唔好浪費人地青春

聯賽同好？

好期待今年聯賽，又好驚失望
NEC肯用山田同曾我未 今年有佐藤澪加盟
一傳防守應該有改善

田代、奧村同井上過哂蜜峰
蜜峰新人繼續拍手

久光繼續攬住三姊妹打天下

JT繼續有芥川、小幡，唔知亞錦賽表現唔錯嘅西川有無機會做主力
只要兩個田中唔太離譜，加上有Drews加盟
應該都頂得住

東麗睇好黑後、石川、關同水杉繼續進步

因為木村嘅關係，我個人偏愛東麗，不過JT應該都有得爭，久光三姊妹退休之後應該會沈兩三年。

我都幾鐘意東麗，菅野都幾大膽
一次過用咁多新人做主力
不過都可以話無得揀 木村兩姊妹同迫田都退
原本有個唔錯嘅自由人中川有美
話要移藉跟住影都無埋

Btw依家日本男排國家隊仲好睇過女排
好鐘意西田有志

應該要新老結合囉，有啲又真係唔可以唔比佢上場例如新鍋。。。咁當然9妹又真係太保守。。9妹呢兩年又真係無培養過啲好好既新人。。除左黑后愛全部以前既人。。但其實黑后都仲係好一般。。世錦賽後面已經比人睇死哂。。 btw 其實同一批人 上年田代主set既情況下都打到六強 仲差啲去到四強 。。 我覺得主因係二傳

新鍋雖然比之前差咗好多，但的確係對日本隊好重要
最重要係無人可以接到新鍋個位

我覺得倫敦奧運可惜啲
個隊美國真係完全冇對手 (除咗俄妹幾架馬車有得打之外)
係決賽對巴西領先一局無啦啦成team好似痴咗線咁所有人心理奔潰輸波
到依家都好耿耿於懷，完全唔知個陣點解會輸

2016 4強都有d似
但個屆中國8強 4強 決賽 都係對面領先之下痴左線
第4名出線比佢碌到冠軍

係，我都覺得2016中國個冠軍有啲運
佢哋小組賽打到pat屎咁
第一場波就俾荷蘭收皮
個陣大賽強國對巴西仲係N連輸
諗住8強可以被巴西收皮，點知巴西輸波
(呢個情況又有啲似倫奧8強強國輸日本)
但都不得不佩服郎平嘅臨場指揮

假如你好似我咁，有睇女子網球既習慣
你就會對心理崩潰呢種事見怪不怪

其實都真係有好彩 再打個屆巴西十次可能都win唔到一次。。但命運就係咁。。呢一場真係張常寧頂住左 劉曉彤爆發 朱婷保持水準 巴西送關鍵分 後尾兩場又到小惠頂住左。。其實里約既中國女排又真係幾熱血好多支那人吹到朱婷里約係神咁 事實上雖然朱婷打得好 但我覺得無去到咁神 相反係郎媽幾次既換人真係神 仲有隊友真係好好咁保障左朱婷

larson 關鍵分關鍵場

其實係點㗎?
同埋個人項目同集體項目都一樣?

個陣嘅美國係成條team都奔潰，連打咗四次奧運嘅Logan Tom都係
其實係咪真係關冇冠軍底蘊事?

個陣換劉曉彤上黎幾乎百發百中, 心諗佢幾時變得咁敢打
朗平收埋佢當奇兵咁用

奧運淘汰賽除咗實力好多時都講運
其實除咗08巴西一枝獨秀攞贏冠軍之外
04，12，16全部被人睇好奪冠嘅球隊都係大熱倒灶

所以好多時係死亡之組個啲反而好運
譬如強國同美帝分係一組，避開咗8強淘汰賽

同埋個陣郎平唔會係同一賽事輸2次俾同一個對手嘅魔咒仲未破
4強對荷蘭個陣都估到會贏返
跟住又死好彩美帝輸塞國，被強國決賽執返個千年女僕對手

點講強國都係有運行

btw，有冇人知強國前接應楊方旭食禁藥單嘢?

有睇，你覺得係誤食定真係食? 我成日覺得佢係拉關係入的 山東戶口 無用既接應

中國女排前國手楊方旭對禁藥呈陽性禁賽4年

13.08.2019 19:26

中國女排前國手楊方旭，被驗出對禁藥呈陽性反應，被罰停賽4年；中國反興奮劑中心指，楊方旭在去年8月賽外興奮劑檢測時，驗出外源性促紅素呈陽性。
24歲的楊方旭司職接應二傳，先後獲得全運會女排冠軍，女排世青賽冠軍及女排世錦賽亞軍，她與朱婷在同一批國青隊成長，是女排替補奇兵，在2016年里約奧運會協助中國女排取得金牌；但去年先後缺席亞運會及世錦賽，亦未在今屆女排聯賽亮相，消息說，楊方旭6月曾在社交網站宣布退役。

成單嘢好怪
之前唔係話佢有傷消失咗好耐喇咩
無啦啦又係上年8月檢測
同埋集體項目應該都會有組織咁食掛，淨係得佢一個食?
其實係咪俾人砌?

同意，我都覺得佢冇乜用，靠安家傑入國家隊

集體項目理論上冇咁容易崩潰，不過，一隊人假如主心骨崩潰就好容易全面崩潰。

網球同排球一樣係有好多關鍵時刻，排球除了第24、25分之外，響強輪拉開比分，同渡過弱輪，都好重要。抓唔住關鍵時刻就會處於下風。

又一樣既係，發球又係講心理。究竟係ace 定 fault 就要睇吓佢雙手有幾定，心又有幾定。

不過最緊要係，教練。Timeout 要點講真係太重要。中國運動員本來心理質素就較好，但有郎平就更好。先唔講安家杰指揮有幾差，但相比郎平指揮，球員既精氣神明顯唔同。

至於冠軍底藴，其實唔存在，係中國網民打飛機啫。講返網球，細威莎蓮娜有23個大滿貫冠軍，但係佢產後復出後四次入大滿貫決賽，輸曬四次。唔理你有咩冠軍底藴，緊張就係緊張

漏咗講,V1 我好有興趣睇竹下同真鍋搞嗰隊姬路。

下屆想睇竹下教日本隊

佢肯教一定支持

巴西班人太老
最強對手美國又竟然4強因為艾基拉迪禾傷出就輸比塞爾維亞 塞爾維亞幫中國開路

btw 2012倫奧 巴西又係第4名出線最後奪冠
8強俄羅斯好似贏左9成輸番出黎

贏巴西唔出奇吖！個時中國已經上緊巴西係落緊。係同年既大獎賽中國都能連殺巴西的！

saw china vs japan last April at the hong Kong coliseum which was thoroughly enjoyable. China didn't just beat Japan. China wiped the floor with japan !

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

睇番塞荷HIGHLIGHT
全部都係Bjelica
咁多場加埋佢暫時一個人拎左120分
高過第二GONCHA成28分

佐藤暫時BEST SETTER

我覺得豬婷神左極穩定

吓

好難唔穩定。。佢固然勁，但你睇下佢啲隊友今次狀態都好好，朱婷壓力細好多，可以專注進攻，睇返上年，張常寧頂唔住，朱婷壓力大就會有起伏

尤其我覺得丁霞今年狀態好過上年好多，睇黎真係得今次得美國有得打

三大攻手egonu就唔好提佢了, 一時係龍一時係蟲
bos就周不時都出界, 又或者開波後攻踩界
豬婷極少以上情況, 佢仲要一傳係幾穩

支那有佢真係執到

都唔同位 我覺得唔可以比 不過朱真係幾少失誤，但我覺得佢一傳唔算好好 叫做合格 未去到好好 其實隊友保左佢好多 防守都一般 但攔網真係勁 發球一般

當然進攻唔洗多講

正係識set4號位既setter

可能佢誤食再加周身傷而退掛， 我記得上年vnl都仲打緊，不過之後就冇左影

其實幾屆美帝嗰陣容都好強 但每屆都係差少少

Bjelica其實唔差
記得佢倫敦週期(2010)左右已經開始打大獎賽
出道嗰陣塞隊又有個Brakocevic坐鎮
到Brako退出又出個仲勁嘅Boskovic
唔得唔坐冷板凳
只等講佢係身不逢時

發現強國隊開始提速
啲平拉開打得好快

唔知係咪同轉咗新波之後一傳穩定咗有關

成隊意粉今年都唔知做乜春，無狀態到喊
特別係Danesi同Malinov
Egonu今年又失誤多咗
VNL狀態差到被強國收2次皮，其實一次仲要被2隊收皮
同日本又打5局波
歐錦賽又被波蘭收皮

朱婷發球唔差，係冇boskovic咁驚世駭俗，但已經算係好
落西足夠，難撩高，又夠穩定
響土耳其浸過既都唔會差

真心唔覺佢有幾勁 brakocevic bos 仲有曾經既馬拉古斯基贏佢幾條街 btw 我唔覺得bos勁過brako甚至馬拉古斯基 我覺得真正令serbia上到真正一線既係苦瓜既蛻變

bos跳飄球球失誤jump serve 過到網係真係好勁。。 真心咩。。朱婷發球真係好一般咋喎，係穩定性高既。。。但丁霞張常寧2米李yingying都勁佢好多可能好過顏妮

其實一直都想提速 但丁霞唔得 今年佢狀態都真係幾好 無折磨啲球手

有時懷疑意甲賽季太長太competitive
狀態唔可以一直keep落去

Malagurski全盛時期應該係2010-2011，嗰陣係好無敵，發球成日發到強國雞飛狗跳，啲重扣強國後排完全防唔到，點高又大力，打主攻同接應都唔錯，最記得佢11年世界杯第一場第一局打泡菜就韌帶撕裂 跟住就開始flop，嗰陣Brakocevic手腕又做咗個手術冇耐，最後係Bjelica主打接應

我覺得Boskovic好過Brakocevic
佢彈跳，進攻手段(一條大斜線），防守都冇Bos咁好，係攔網可能好過Bos

印象中Brakocevic, Flier, Gamova, Neslihan同Glinka係歐洲五大接應？

如果佢無傷。。可能根本米哈都未必上到位 佢一傳仲要接得好過米哈 攔網好 進攻又有佢真係好好好可惜當年睇住佢準備成名既時候就傷左 後來復出都去唔返11年啦教練都唔想要佢了 但我覺得佢點都好過bjelica里約我以為會帶佢替補米哈架而家見佢ig都係半退役狀態了 好在三大賽都叫做去過一次當年好中意佢 又靚又勁

bos攔網真係好差 成日比人照手打前幾年聯賽金哥朱婷日日對住佢隻手打touch out 笑死我 而家好左少少 但都一般 反而egonu攔網真係勁

丁霞係勁D，但係袁張LYY？ let's agree to disagree

boskovic 係保護身體先發跳飄，相反跳發係土耳其辣媽親傳（兩個都係左手），點同呢？

egonu 跳得比bos高，滯空又耐
不過塞隊攔網有Rasic已經好夠

以為韓國食硬 又唔係

意大利教練難免心高氣傲、賽前佢只係想打贏中國、點知vnl總決賽郎平出二隊又唔做好心理準備。

Vnl香港站輸中國後仲話egonu未盡全力黑妹始終係個人、打到後面無力。意大利隊心理質素都幾差、抵俾中國翻盤

佐藤美彌是久美姨真愛
如果去年世錦賽不是她有肩傷、田代也未必有機會
冨永/田代都比佐藤美更優勝、佐藤美最大的坑是防守

東麗上季可以打到亞軍真是不容易、木村引退那年東麗只有第六名
現在下北澤成德的後輩再在東麗建立新王朝
石川真佑、黑後愛

現在日本男排很多選手出國、柳田、石川、古賀自由人、連福澤大叔今季也出國、看得出很努力、只是中垣內是廢柴

NEC新接應是波蘭外援Tomsia
現在nec只有三位副攻島村、上野、山田、所以山田還是有機會發揮、島村位置被邊緣化、當然荒谷也可打副攻。現在接應位置由曾我、柳田、廣瀨、外援與荒谷競爭。nec要贏關鍵在於古賀、她的成功率實在太低

輸強國二隊場波真係輸得好肉酸

睇日本媒體報導
黑後愛已經開始扣球了
黑後回歸十四人名單意味長內或石川一人要名單外

荷蘭洗唔洗呀，打個喀麥隆都要出Grothues打全場
留個Jasper係度做保姆，俾Nicole上場練下仲好喇

LYY去年世錦賽發球發死美國、她的發球在中國隊內是有威脅性。

日本三十年來無試過在三大賽贏俄妹

已經返左上尾了、上尾近日有活動打紅白戰

2013、2014真鍋搞mb1戰術可是被屌得體無完膚、世錦賽更無緣六強

2015年是可愛、現在矯了齒更美

說實話有點看不起韓國隊、奧運資格賽打俄羅斯被翻盤、在世界杯明明是一個練兵機會也要雪藏金哥上一個替補陣容、放棄「報仇」與強隊交手的機會

題外話：日本男排在亞錦賽贏了銅牌。
10月1日是男排世界杯、可以調整的時間不多。

火鳥目前2勝3敗令人擔心、輸韓國、對中國完敗

龍神的情況也不樂觀、石川柳田西田要累趴、如果接受不到火鳥落敗那對龍神就更加不能接受

睇日本排球就是希望打出奇蹟排球、練大心臟、隨時嚇一驚

火鳥、喜歡日本女排的巴絲注意
開左一個支持日本女排的帖
一齊推、一齊撐
［女排世界杯］日本女排支持應援區

咪住、今年歐錦賽冠軍是塞、亞軍是土、季軍是意、鐵牌是波蘭。

其實，可以集中响呢度，女排响呢度係小眾野，集中一個post 講啦

因為lee度講埋其他國家
講日女可以集中一點
而且見到有日本粉絲

明年世界女排聯賽中國全包五站分站賽與決賽

日本女排唔黎香港

小組賽

so?

巴西加油

巴西上呀

正呀，2:1 整多局收強国皮啦

巴西自2016對中國連敗、世界輸完敗美國、荷蘭、巴西頂住啊！

巴西啊

石川而家係日本好受觸目 唔會趕佢走掛

拖到打五局都好

巴西

Gabi

我都係鍾意以前嘅佢多啲

Gabi今日好fit

勁到幾乎冇可能救到...

唔知今晚日本對美國會輸成點....日本越打越差

似乎要等美國收佢哋皮

嗌夠未啊 袁2米

可是佢的得分率與一傳返唔到2015。
當時是初生之犢不畏虎

巴西盡左力啦 美國聽日加油

Gabi第5局送左幾多分比支那

巴西好可惜，等多陣睇日本先

tomsia其實唔錯

其實2013個隻mb1真係幾好之後走火入魔

年年見佢都係咁

中國今日輕敵

原來美國嗰華籍自由人仲响名單

黑後愛仍然失蹤

而家個榜爭第三好慘烈。。。荷蘭13 俄10 四隊9 日本7

日本再輸一場就無緣獎牌

larson留聽日喎打中國

獎牌响輸俾韓國之後，已經無緣，但求爭取較佳名次就算

ARAKI

暫時有板有眼，希望一陣唔好崩潰

唔一定

SHINNABE

日本加油

石川幾實用，唔錯

第三主要都係俄荷之爭
同埋應該24號RUS vs NED就基本可以睇得出
覺得俄機會大啲

但Larson好似次次打中國都嘛嘛哋

日本要攞牌後面5場都要keep全勝攞3分至得喎
雖然後面5場波對日本嚟講比較易打

一洗一呢個名好好笑

慘 石井應該好大壓力 黑眼圈咁勁

巴西睇完今日，應該唔易打，荷蘭同塞二隊五五波

所以到而家都唔明韓國個場做咩放比俄羅斯

佢驚上主力第二日唔夠喀麥隆打喀麥隆點都要贏

加油呀 呢局有機會贏

鍋谷隻眼仲未好番？

無腦 唔知咩諗法 辛苦到呢家都無一塊三大賽獎牌

金哥

今年嘅日本，平常心算啦

韓俄有一局到20分後平手 都唔放主力偷一局
韓教練諗乜

第一局打得咁好 有機會嘛 睇到好緊張

好好彩呀

有運

靠呢d隊友點都唔會贏到歐洲隊
同埋金哥依家個感覺都唔想全上 攰到佢

原本預咗輸，不過第一局啫，有得打

今日終於識分波

如果韓國win左 而家個形勢好到金哥話唔定有一塊銅牌

終於比quick

有少少明白，點解中田選佢，如果分波正常嘅話，分波快可以玩死對面

多傳副攻是佐藤的特點
不過接發、防守與思路是坑

韓國隊對媒體講想要獎牌、結果對俄羅斯用咁既陣容、對佢地黎講可能贏左日本就滿足

Robinson越打越快

響家門口搞嘅亞錦，輸俾以u20為骨幹嘅日本，當然要雪恥

最捉蟲的是亞錦賽八強後係金哥講想對日本、結果俾佢如願 根本輕敵

其實今次真係有機會

個場真係五五波

大槌位宜家競爭大到

上左電呀?!

6分

爭得贏美醜hill 好勁

日本終於打番自己既野出黎
發球帶住美國 靠防反追分

仲要打咗一季L

加油呀

美醜Hill

上啊日本

分詐，頂住呀

一分

火鳥你同我撐住啊

頂住呀

宮下係咪緊張

WOW

太好了、日本拿下一局

嚇死我

如果今局咁都贏唔到 中田立即辭職啦

正

點解你地咁有信心韓會贏到歐洲隊

醜hill勁左好多

奧運資格賽只差一點點就贏到俄

佢哋冇咁講過吓話？係強國啲自媒體老吹作新聞
佢哋嘅教練都只係話爭取打好比賽

石川真係唔錯，發球又好，好多調整攻都打得好

美帝主攻，副攻競爭都好激烈

可惜171的身高是天殘

A米翻返嘅話應該Dixon out

送分adams已經冇影

在中國女排吧睇的不過打比賽不ff下獎牌點得

A米Arkinradewo?

內瀨戶170之前都打咗幾年國家隊，日本冇所謂啦

係啊

佢大左肚、真快手

希望趕得切2020奧運同Larson 一齊打埋呢屆

嗰度啲嘢都好信
睇壞腦喎

仲要好多傷員返左黎

所以咪被攔死攔到無地自容內人的存在價值是一傳

生完B下年再復出打奧運

泰國球迷ff金哥同nootsara是女同都夠好笑啦
不過班泰妹又係成班在社交網unfollow金哥

有傷同埋狀態好差
冇攔網一早要out
同埋佢發球真係好差，直頭送分

可造之才嚟

最開心都係llyord

始終排球是身高佔優勢的運動、攔唔到、被人攔就係咁先 而家日本需要木村186的攻手、木村真係好全面而家的日本隊只有苦撐、2024週期有很多混血兒在高中、要靠她們了。石川真佑要生存就只有練好一傳做新鍋二世三世

我一直都唔知A米係Arkinradewo, A Glass 定 Adam

西川有喜希望可以打出嚟

呢個真係要out
上年世錦輸到咁佢都有份造成

希望可以拖到第五局

點解日本今日先跟到節奏

日本不嬲打親美帝都嚟料

石川今日扣左幾多球，睇見都覺得攰

如果之後都係咁好狀態，咁就好睇啦

今日先係大家熟悉嘅日本隊
就算輸都唔會俾對手贏得咁容易
之前幾場波真係睇見都眼怨

同意

好緊張好緊張
希望有得打第五局

今次的美國隊亦不是超強陣容
而且有留力打中國之意
但日本今場的確不錯
集氣打第五局

追平

反超前

第五局

生性喇終於

五局

等咗好耐，終於生性

美hill緊張

2024週期日本主攻高度也會提上
西川也是矮子
現在東龍的學生有幾位1.8米以上
1.7多的一定要有自身的法寶才可留隊

返嚟之前無以前咁好

西川有喜180喎，唔係佢個妹西川吉野

自2011後沒在三大賽贏美帝了 全部同我上

頭先隱約見到旁述席有 大林素子

就算第五局輸，都收貨啦，呢個狀態之後比賽好睇

個人都想美帝贏 咁聽日就仲有信心打中國

醜Hill打到第五局都仲咁有力

係，美帝聽日同強國基本上就係冠軍賽
但美帝今晚5局波打到咁夜聽日又咁早打波
對佢哋體力同狀態嚟講真係好不利

好彩後備實力差不多

上次俄羅斯打完日本第二日死哂

原來佢都29歲

荒木

打到咁就算輸人哋以後都唔敢輕視你
今日又見返日本處理亂球嘅能力

比d掌聲日本

終於都完，睇見兩邊啲來回球都覺得攰

今日佐藤d set波好咗

好彩聽日對魚腩肯雅，希望主力休息番日對巴西打好啲

Hill第四局臨尾上去揹鑊

今日唔係吓吓四號位，已經好好多

Robinson今日俾日本防到返返以前咁
另外Courtney 一傳防守進步咗

Robinson越打越似以前Tom

Larson不嬲我都麻麻 主要係平均 但逆境波佢幫唔到手拎分 同埋通常佢開局打得幾好 越打就越唔夠氣咁

跪求聽日俾鍋谷打番場完整比賽，今日石井石川好攰啦

而家Robinson 跟埋Larson一樣好全面

石井石川真係睇到都覺得攰
球球無限4號位, 係人都會散

同Tom比仲係有好大距離喎
Tom全盛時期係美帝核心嚟
無論進攻一傳定防守都係
佢仲要打大量強攻，修正波
robinson打強攻，修正波嘅能力冇Tom咁勁

關鍵分就炒

聽日中美大戰買美國3:1

Robinson雖然進攻有進步
但始終同larson差咁啲
米國都專登唔出larson留力打聽日
Robinson今日成功率都麻麻 得29%

希望真係，提前冠軍戰
美帝後面仲有多米，俄妹，泡菜，呢三場都有機會失分
反而強國聽日只要贏美帝就捧盃，除非輸荷蘭0:3又係塞隊失分

Tom神級無得比 淨係開波都j死人
而家成隊美國都無左d球星味
以前Tom scott隊長 sykora都好正

希望韓國唔好再唔出主力 作為韓粉對未打就認輸既行為好失望

阿tomLarson行埋一邊最憎佢次次關鍵分關鍵比賽次次第一個崩潰老虎都多得佢唔少啲大陸人成日吹到佢好勁佢作為保姆係好好既 但佢從來唔係球星 拯救到球隊既人

阿Tom 簡單黎講就係Larson up grade version

啲跳發嚇死人 ，好多ace
記得2010年世錦賽Tom嘅一傳排第一
Sykora嘅防守就第一
Sykora，Fabi，同佐野優子係當時三大神級自由人

Tom同Scott啲運動壽命好長
一個四屆
一個五屆
Scott仲要係四屆奧運主力

石川今日171打成咁，絕對對得住U20同亞錦賽MVP稱號

Tom真係
唯一可惜係心理捱唔過 拎唔到奧運金牌

最理想聽日出鍋谷長內古賀山岸宮下Nana奧村

Nana就嚟對住弱隊都上唔到場 姐手姐腳咁

想問邊到有得睇直播同埋時間表

唔該晒

佢好過奧村 奧村今日5局4大分 上Nana起碼可以捉幾個定點攔網

我覺得講攻擊芥川零活同快好多
攔網就....佢地都係算啦

岩坂係倫奧周期好好用， 當時木村江田負責所有進攻 佢淨係攔網 其實都算稱職(以前仲有一手靚發球)只不過而家日本主攻垃圾，攔防又無以前咁好 上岩坂就會卡輪 講真我覺得岩坂攔網係幾好 唔明啲人笑佢做咩我覺得奧村所謂既靈活進攻根本無用 打唔到幾球 真係得荒木有進攻能力琴日打中國摸到朱婷波皮既都係得nana咋

講真我唔覺得上左奧村就有改善卡輪問題喎 奧村好似以前山口舞上黎加快速度係幾好 但主打真係不了。。

聽日中美應該45波

應該45波都冇,美女3:0直接收支那皮

但想美帝打下逆境波強化下心臟

唔出金哥

又唔上kim

又未打先輸

原來金哥黎打非洲隊咁不如唔好帶佢黎啦

金哥唔知係咪傷左, 有fans係現場睇, 見到佢呢幾日都要有專人按摩腰部同賽前戴腰封

但在英上左 有無機會拎一局

佢條腰好耐啦 但唔知係咪返發 咁仲要打弱隊先上

d fans懷疑可能係打日本之後又再整親

金哥周身傷 膝頭三次刀

多英

抽筋

PLAK

朴係咪又要重演里約

其實韓教係咪諗住練兵，到奧運落選賽先出Kim？
好多國家都唔重視世界盃
之前KK接受訪問都話美國今年嘅主要任務係奧運資格賽已經完成咗
世界盃佢哋都係練兵同觀察對手

練唔代表唔上Kim 韓國唔上kim點練 咁打非洲隊就唔練了? 一線球員黎同你打弱隊 ?

今年世界盃一冇奧運入場卷就係咁
下次世界盃應該又會有返奧運入場卷爭, 到時會激烈d

風車接波真係好差

今年變咗VNL咁款

非洲嗰啲唔係奧運落選賽對手嘛
荷蘭係主要對手仲要係好大機會爭到奧運資格嗰幾隊

Plak真係好大力

分分鍾VNL嘅贊助或獎金仲多過世界盃

VNL站站都有

得鋪蠻力，打波唔係好用腦
速度又慢，手法又唔夠豐富
好易被block死

比起幾年前好似好咗少少

唔明點解要取消奧運入場券
搞到個賽事冇晒睇頭
本身已經唔多打單循環嘅大賽

下次世界盃一定要去日本睇

呢球睇緊啲咩

已經算好
原本我仲以為南韓會發到佢哋奔潰

冇辦法, 因為日本係兩個賽事主辦國, 世界盃佢又一定會參加, 冇得避席嘛

睇黎轉左新波真係對韓國發球好不利

我反而覺得佢比起古迪提帶隊嗰陣退步咗
佢又係意甲打咗一兩個賽季
人哋Sylla啱出嚟嗰陣都同佢差唔多甚至仲差過佢
依家都進步神速
不過成team荷蘭橙都退步咗

發覺好多球隊嘅一傳都好咗
應該個波真係冇以前咁飄

加油韓國 報返里約既仇

有光頭佬係度唔難呀

今屆有幾隊教練鬥廢

曾經既楊孝珍係咪返黎啦

笑死, 鬥廢既話九妹實win硬

Slöetjes

日荷邊個廢啲

光頭佬比中田廢

歐錦賽之後佢ig俾人鬧到飛起

2023世界杯再不在日本專辦的賽事了
日本退出申辦世界杯
今屆是暫定日本最後一次搞
Source:睇過日本媒體所講

真係架? 之前日本排協唔係買起左永久主辦權咩?

日本搞得幾好啊

日本排協赤字

我會好掛住vabochan

一陣去歐洲搞就仆街，要半夜起身睇，2014 意大利搞世錦真係惡夢

唔係講笑, 2014睇世錦賽真係勁辛苦,
夜晚睇完直落返工

奧運已經睇得好辛苦

風車一開始贏咁多

一定要五局!!

橙軍教練真係有問題

幾時炒咗佢

有心搞就赤字
香港一半位劃比贊助就賺錢

韓國個後二

反超

下屆世錦係荷蘭同波蘭

佢IG有個球迷留言話世界盃荷蘭乜成績都冇就叫佢躝屍gut路

又要半夜起身

香港賺係多謝一班大中華膠

仲未決定，但好大可能會暫離日本
頭兩名又會直接攞到奧運資格
同埋參賽球隊可能會減少，賽制都會改

今年五月國際排聯委員會有多項提議討論
其中三大賽可能有一下改變：
1 VNL總決賽會增加至8個名額
2 世錦賽入圍方式改變
3 國際排名方式改變
4 世界盃球員參賽名單放寬限制
5 就係上面講嘅世界盃好大可能暫離日本

世錦賽個賽制真係太長, 球員好辛苦
如果改一改賽制就好

btw如果日本唔搞世界盃既話, 咁支那好大機會會拎黎搞
到時唔係朗平帶隊既話, 成績肯定一落千丈

Gabi打到對方攔網手傷左 爆手指

下年VNL中國包辦五站與總決賽
益晒中國

下年日本隊勁辛苦、先寧波、巴西、加拿大、美國、最後日本 中國隊完全無時差

入圍方式：
東道主( 荷蘭+波蘭），衛冕冠軍(塞國)
各洲錦標賽冠亞軍直接獲得第一批10個名額
剩低11個名額會打國際預選賽選出

至於賽制好似同之前差唔多
都係小組賽分成4組，每組6隊
第一階段16隊晉級，跟住分成2組每組8隊角逐咁

VNL下年應該好多球隊一二隊一齊上
實在太多站又同奧運個時間太近

嚴格嚟講係三香港同澳門係獨立申請，唔關強國事
雖然佢哋都當係主場

世錦賽呢種賽制對於亞洲球隊好不利
需要大量體能應付比賽
歐洲球隊好著數

香港氣氛好好, 幾enjoy係香港睇波
如果精品可以整得靚少少就更佳

2002年到依家，5屆有4屆係歐洲隊冠軍
另一隊係美洲

入座率仲要係最高，FIVB係冇可能放棄香港站
其實好心香港就申請舉辦總決賽喇，明明N年前都舉辦過3次總決賽

韓國個教練都on99，你黎得打大賽，都竟然可以不停收起個主力金哥，到底咩玩法，唔想打，不如直程當初唔好去日本打世界杯啦

金軟景打多兩年應該退休，佢可能想啲新人吸收大賽經驗卦？

香港站是當係中立場、但實際上香港人咁愛中國女排而澳門就真係當成是中國主場。

意大利人教練任期只有一年、一月拎唔到奧運門票自然走。佢應該想練兵 對泰妹五五波

賽程實在太長喇, 對亞洲球隊真係好不利

係咪一定有薯片哥

香港站真係搞得唔錯, 紅館細所以睇波好清楚
下次目標就係想去日本睇波

所以好多人都話世錦賽係含金量最高

日本女排聯賽往年到三、四月先完。
下年要一月尾完了。日本有五個月時間準備、時間好快過

雖然扮工睇唔到，都為美國打氣🇺🇸

USA

Drews完全冇防守

但攻嗰板真係暫時美帝陣容首選嚟

我覺得Lowe今次狀態好過佢

美帝係差大心臟

Hill

美帝打逆境波真係差咁啲

Drews同robinson繼琴日對日本之後，又比中國打回原形

Lowe

美帝宜家輸好過奧運再輸

希望真係練兵

第二局直接上Lowe

其實佢狀態好好

再繼續用Courtney，奧運應該輸得仲慘

美帝真係無幾何有咁既波打 心臟真係唔夠強大

我去

丁接應

丁霞

唔係練
係堅係廢
根本上美帝對親對家有大炮就好難打
無強攻真係哂氣
美帝套form要每一個環節打得好完美先有得打
要一傳穩, 二傳唔好發癲, 副攻打得出, 咁邊攻壓力會少好多

利申捧美帝

強國發球全部發俾佢

其實今場中國根本奧運陣容，美帝輸都好正常

強國今次世界盃一傳無咩點出事應該都係一個大因素

佢同Robin守波仲要Overlap

係
所以我之前都話美帝係最依賴二傳嘅一支球隊

無左llyord已經係一大進步

兩邊發球效果真係一個天一個地

上年世錦llyord直接傳廢副攻

條撚樣簡直浪費左我飛去睇世錦賽個張機票

一次落網一係out pool, 在唔係就冇攻擊性

美帝始終都係差一個好似A米可以一球打死人既副攻

美帝如果唔封死龔翔宇同張常寧是但一個根本冇得打
強國每個點都打開晒

美帝差一個攔網好嘅副攻

痴線點解美帝L守波會同ROBIN痴埋一齊

佢會唔會產後復出？

換左新波感覺上對支那著數左

仲有大心臟 次次睇住佢地成隊一齊謝個下真係

會啦 仲有名係國家隊 希望趕到2020

可能世界盃之後, Robin會再打返自由人個位

Hooker
希望Thompson會有Hooker咁嘅實力

dllm KK真係垃撚圾
換走robinson上MBH啦

奧運真係近呢四屆都係咁

唔知係咪尋晚5局
打回原形

美帝終於醒返換自由人

KK換人真係好固執

但呢個都麻麻地

我寧願佢都唔要 courtney

要出一早出咗
美帝係練緊兵

講真你上 poulter就係睇中佢傳副攻
依兩場都唔撚WORK
你咪上番carlini囉

佢講左想贏
要練你都唔係上LARSON去練啦

Carlini打波霸氣啲
另外強國開波全部好有針對性
就係開係接近三米線唔俾你打副攻

睇比分好似冇還手之力

不如ROBIN都係去打返L啦

好耐未見過美帝輸到咁

比數差咁撚遠都唔俾carlini試
講真兩個都係新二傳, 都無咩主次之分

狼平就唔同, 丁唔WORK就即刻上條肥妹
除左豬婷無一個係絕對主力, 人地狼平最未出LYY
打得幾輕鬆

開波太多失誤 冇俾到壓力對面
連對面弱輪都開失 點追

唔會3:0掛

醜HILL

carlini 好勁

呢球又真係....

佢次次換人都係一局完咗先換
郎平依家就係玩車輪戰，一次唔得即刻換第二個

頭先KK話對面朱婷net touch?

話最後係朱婷掂波

Ogbogu今日開波到底有無成功開去對面

醜HILL真係好大力

新一代ADAMS

Washington 都開失幾個

做咩事

挑戰乜春
又唔係進攻掂網

唔上larson就 連15分都冇，呢D叫送頭唔叫練兵。
依家對面係朱元璋全奧運陣容，KK攞二隊點打？
或者Kk 真係on9都唔定

但講真四支槌都應該係打埋下屆奧運就BYEBYE

可唔可以塞住袁心玥個口

有佢就要靜音

人嗌佢嗌 佢嗌得特別令人反感

醜Hill同Robinson應該可以打多屆

HILL都幾唏噓 由第二支大槌變到宜家咁

lowe 個樣攰到

美帝開始成隊一齊謝啦.......

殺波要嗌，開波又要嗌

無開聲都覺得嘈

好想大巴大巴車埋去

話明練兵, 送頭有咩問題?
serbia同holland咪練緊兵囉
你拎依套陣容出黎輸到咁係傷自信心呀

Serbia就唔好講啦

真心 人嗌佢嗌 佢真係嗌得好衰

其實可以試下Hill同Larson打主攻，醜Hill打接應呀

得carlini一個無show個頹樣出嚟，真係好鍾意佢

larson上年世錦對住顏妮已有心理陰影

LARSON真係無乜心臟

DREWS真係打力量型

DIXON....

佢靠搶速度
點太低

唔好3:0啦

咁長賽程
好似淨係正選過一場?
都唔知有無態

Dixon下個賽季係咪都會繼續係北京？

拎一局都好啊

希望佢封到幾個喇

終於追返上黎喇

A米快D返

Kiraly一個癲都算，真心想知道成隊教練team，有無一個係提下佢可以早啲換其他人上去

點會係練兵呀
贏咗呢場就大機會拎冠軍

kk最中意研究中國 唔會放

頂住啊

yes

袁2米真係叫得好樣衰

咪係 根本米國就係老問題 冇強攻

係好撚滋擾

始終都係無打關鍵分既人 順境波就勁

一輸波真係成陣頹氣 唔係一個係成個場都係

唔好開失...

一陣強国貼吧成地米青

仲想睇多局, 咁快完

唔洗睇都估到佢哋講乜

真係未見過其他隊會咁誇張 08 16年奧運真係痴線式倒水唔知睇緊D乜咁

本身唔憎中國女排 但見到啲支那人日日吹到個個都係神咁就想中國輸

kk條氣谷住

中國無打得孚好 但美國打得好差

如果有Thompson 都有得打吓嘅

美國係時候要經歷下輸波 次次都去到重要關頭先輸波 個心理真係搞唔掂...

美國又係咁 啲好關鍵既防反打唔到落去 小宇已經係咁送機會了

美國一到大賽真係同金牌無乜緣份，除非中國後面撻Q輸比荷蘭同塞爾維亞，但可能性幾乎係0美國最後輸比俄羅斯跌到第三都唔出奇

原來劉晏含英文咁勁

除非塞出返奧運陣容

支那之後撻Q都唔出奇

美國咁既狀態打巴西
隨時5局

幾乎冇可能 荷蘭連二隊塞國都輸

美帝後面打多米，巴西，俄妹全部有機5局波

打咗贏3-0

原來打左

荷蘭咁既攔網諗多左

後面嗰啲全部係強國女僕
除非荷蘭有里約奧運咁嘅狀態

可惜大學唔肯放人

首先要炒咗光頭

巴西係打中國打得好
打美國食咗屎咁款

又自大又玻璃心

下年奧運佢翻嚟應該可以踢走drews

仲要冇robin背飛
唔出朱婷都未必贏到

世界盃三大廢教頭
九妹，光頭佬，KK

係超玻璃心 上年張常寧世錦賽前訂婚 俾人鬧佢唔專注 冇愛國榮譽感

打多米都有機會5局? 雖然都知多米係搞屎棍

唔好睇少大媽

未必
要睇狀態
資格賽都係Lowe our

只要訪問唔係讚朱婷或者中國女排係最勁 啲人就會瘋狂罵人地野雞

冇啦 日本都輸1-3
自由人仲要冇嚟

會俾支那發球發到一傳都接唔起
我唔敢想像個畫面

好想荷蘭乜叉都攞唔到，等光頭佬俾人炒油
咪再害我orange

今日無金哥既韓國都差啲逼到五局

光頭 中田 泡菜

要睇贏唔贏到俄羅斯先
講咗輸俾塞國經夠唔掂

不過多米今日傷左個主力美國應該容易啲

佢VNL狀態好差都俾班人鬧佢淨係掛住拍拖扑嘢扑到冇晒狀態，CLS，咁都講得出

泡菜呢個新嘅 資格賽起碼差啲贏到俄羅斯

竟然有d咁智障既言論

傷咗邊個

冇上去睇 第一次聽呢d野
冇水準係咁

明明係受傷未恢復
人地結婚關咩事
佢地連朱婷又幾球調整球打得唔好都鬧

私心想留住lowe, drews真係唔係個可以擔起大旗嘅人除非佢今個賽季去完日本打波，防守進步神速啦

係 上年拎第三 張常寧已經俾人鬧到死全家咁款

Rivera，好似係隻手傷咗

Rivera 尾指比gabi打傷

佢打俄羅斯都幾有部署 但我好唔中意佢今次咁樣。。。應該好過orange同日本少少

若果A米唔返 副攻都有隠憂